逸瑆減價開放戶撻訂 買家遭沒收27萬

樓市氣氛轉弱，麗展（0488）與市建局合作的西灣河逸瑆，雖然部分單位劈價一成促銷，但10月至今依然只售約6伙，據樓盤成交紀錄冊顯示，已劈價一成的5樓實用286方呎E室開放式戶，本於10月7日以543.3萬元售出，惟買家取消交易，料遭發展商沒收5%訂金涉逾27萬元。逸瑆9月至今累售只11伙，上述為項目首宗撻訂個案。

傻淡 俾埋水位都唔敢賺

入伙後發覺全層都無人住

唔計呀唔計

西灣河冇剛需是常識吧

當初呢個位係天價收地

一買即賺
買樓幫你日日賺

撻訂再入返同一個盤可能重平

有乜問題 卜嘢唔駛閂門 又得
開門瞓覺又得
啲人跟住笑係咪on 9

白痴仔，下年個價去到一千萬

港島黎講，太古城以外唔計

樓市gogogog